屈福特教練算唔算頂級教練? 之後又會去邊隊大球會教?

教候城已經有起死回身既作用 教屈福特班底好少少既已經有前4
呢種好似哥迪奧拿咁既教練作風以主攻控傳帶動球隊

又唔洗好似哥迪奧拿咁要全明星1線球員先可以發揮到實力

加上呢種教練係主攻型 唔似前幾季英超冠軍咁打防反

究竟下一隊會比咩人挖走

30%: PSG
30%:拜仁
20%: 費倫
10%: 皇馬
10%: 阿

車路士

祖記

屌帥go mu

人地冇名你叫咩

屈福特老細本身都有錢

馬高施華都唔識？

要睇晒成季屈福特先可以做結論，佢暫時張cv都唔差，希超葡超冇失手，係上季救候城中伏

唔算中伏啦下話
SHOW哂實力啦

咪係，肥賓前季夠幫唔到紐護級啦

去利吧